有錢真心唔好係香港讀大學

間間U差不多都係D大陸prof做lecturer
佢地有個問題係, D英文好Q差
你上唔上堂都差不多, 因為你都唔知佢UP咩春
上得多仲搞到你D英文都差埋

有錢出國讀書仲好
起碼D語言你聽得明先, 仲可以學埋英文
返來香港競爭都大D啦

會唔會係你嗰科嘅問題咋?

btw,出國番嚟一口流利英文真係好好J

真係冇錢

大把有錢仔一早過咗外國讀啦
使撚你開 post 講咩

英文系咪唔會lo

得啦
知啦

可惜香港人好注重口音呢，讀大學嘅年紀出國讀多數講英文有香港口音

利申：係外國住咗10年，宜家讀緊大學但係唔敢係香港講英文，因為見連登仔捉口音好高要求

講到成個酸縮縮咁既tone都冇用啦
講多兩講人地都知你扮野

係外國讀大學，返黎香港掃緊地

讀環境管理?

On9架啲prof.
英文又廢 口音又差
睇返佢啲論文全部中文寫

同意

on99 有錢使撚讀大學咩

Cu bba極多大陸professor

大陸特色英文

吓
我支大N展grad
而家睇返department website
正Prof 六成幾係香港人

鯨大未遇過大陸教授